玩國旗個班 遮好曬先玩啦 得個口罩仔就去玩 十條命都唔夠死

有國旗法呀 你個口罩甩下甩下咁 轉個頭就拉你啦

沙田個位妹妹仔
你個口罩甩曬 真係唔知點幫你

公開及故意以焚燒、毀損、塗劃、玷污、踐踏等方式侮辱國旗，即屬犯罪，一經定罪，可處第5級罰款及監禁3年

玩命

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

唉

其實遮唔遮都捉硬
佢地用晒所有資源去搵
之前D包到實晒都拉到

有時真係太天真
佢地以為一支旗仔 又唔係打狗 玩下應該冇事

但支垃圾旗政府眼中重要過人命
689出成100萬通緝 你出個口罩仔去玩 重要甩下甩下

哎

踐踏人多捉唔曬都算

拎住國旗個幾位 都係得個口罩仔
一定追住來咬

得個口罩仔就咪玩.

荃灣個次 係遊行起步點玩放係地下
全部都踩著國旗來行 個次咪醒
捉唔曬=唔會捉

其實支旗應該升翻上去先好玩

怕乜撚 坐監都唔驚

邊個講唔驚坐監
依家香港人就係就算驚都要企出來 唔代表唔驚

做咩咁唔自愛

要犯低級錯誤?

自衛果班都係啦有D冇手套冇口罩冇帽好高風險

割閪咩 提佢地保護好自己啦

呢樣又唔得果樣又唔得 烏克蘭人都笑鳩你啦

有冇片睇返